任達華俾人吉左刀之後既錄音

真係無人想理個憨鳩任達華
唔好再po啦
7.21見

721 全部人同我出去遊行

點解會有口音既?

食得多卡士蘭